中国官媒向阿拉伯語國家洗腦 稱美須為疫情受譴責

武漢肺炎對各國造成難以彌補的損失，最早傳出病例卻疑似隱匿的中國，卻無所不用其極地撇清責任。美國福斯新聞（Fox News）二十日引述媒體監督機構報導，中國中央電視台（CCTV）旗下「中國環球電視網」（CGTN）的阿拉伯語頻道，便是中國「大外宣」計畫的一環，上月曾對阿語國家播送錯誤資訊，訛稱美國才應為武漢肺炎大流行被譴責。

據報導，專門監督阿拉伯語國家電視和社群媒體的美國「中東媒體研究院」（MEMRI）文字紀錄顯示，CGTN阿語頻道三月十七日的「中國觀點」（China View）節目中，一名暱稱Ｖ小姐的網路影音部落客，向阿語國家觀眾宣稱，二○一九冠狀病毒疾病並非如外界所稱，來自中國湖北省武漢市的華南海鮮批發市場。據稱，該頻道的收視人數至少一千四百萬起跳。

Ｖ小姐聲稱，中國科學家已在最新研究中指出，這種新型冠狀病毒去年十二月就在華南市場以外出現，可能是從多個來源傳播至該市場，才因人流龐大而擴大傳染。Ｖ小姐還指控，早在去年十月於武漢舉行、一○九國共襄盛舉的「世界軍人運動會」結束後，該疾病就開始擴散，因此，所謂中國的「零號病人」，實際上可能來自其他國家。

Ｖ小姐引用的資料之一，是日本朝日電視台二月二十一日的報導。然而，香港《南華早報》等眾多媒體稍後都指出，朝日已否認其報導中含有相關指涉，並澄清原文僅表示，美國流行性感冒盛行，許多民眾誤以為是流感而未就醫，因此疫情當時可能已擴散。更重要的是，迄今並無證據顯示，美軍將冠狀病毒傳入武漢。

日網友批中 縱火犯偽裝成消防員

另外，日本時事通信社二十日指出，中國除了透過官媒引導全球輿論外，也積極向一二七國、四個國際組織推展「口罩外交」，迄今已狂捐卅九億片口罩、一．六萬台呼吸器和三七五○萬套隔離衣，並指派醫療專家前往協助各國，企圖提升其國際影響力及迴避美國提出的「中國責任論」。然而，「中國品質」成為其中一大問題，日本網友更狠批中方「縱火犯偽裝成消防員」。

趕唔切出嚟澄清，鬼拍後尾枕

即係話侵侵反擊美軍播毒論後，但支那仍然未放棄嫁禍美國，唔知侵侵政府知唔知呢

以為呢排柒左笠水，原來背後陰啲陰啲同阿拉伯佬sell

歐美澳洲東亞，全部都屌佢老母。依家改為去西亞非洲攪屎棍。

金正恩傳手術後病危 美國監控中
最新更新：2020/04/21 10:10
（中央社華盛頓20 日綜合外電報導）據熟悉內情的美國官員說法，美方正在監控一項情報，直指北韓領導人金正恩於手術後情況危急。

美國有線電視新聞網（CNN）報導，金正恩並未現身祖父15日冥誕後，引發外界揣測。

大多由脫北者經營的「每日北韓」網站引述孤立北韓內部的不知名消息來源表示，金正恩本月12日接受治療後，目前在金剛山的別墅休養。（譯者：蔡佳敏）1090421

佢冇講錯 美國應該要負責
到衣家都未出兵滅咗支那国佢

即刻對中東嗰啲宣傳 中共點樣迫害
穆斯林同 基督教

Twitter 戰線

有無阿拉伯手足

縱火犯偽裝成消防員

咁要回應返，中共點迫害新疆 伊斯蘭 回教等
點樣迫人食豬肉 點樣迫人洗腦

金剛山係火神山兄弟？金仔會唔會已經火化咗

真

中東比美國蝦左咁耐，邊度會有人足？